有冇人見到班FM 好青春, 想Join下又覺得有心無力

利申 Year 4

有時見到班FM好青春好好玩
有啲想玩埋一份, 但係又覺得佢地做果啲野我又真係玩唔落手
啲價值觀已經唔同晒

同班00後玩抖音？

咁候生就扯唔起呀ching